(switch fifa 19)有問題 求救 急

有冇師兄知點樣跳過呢個畫面
玩任何games都彈呢個畫面
㩒曬所有制都冇反應
上網又冇教
有冇師兄知

二手？